和理非垃圾無撚用！

Sor for 標題黨，你地好撚有用
致好撚嬲既和理非：
請認清一個事實：
狗不能淨化，只能被人圍屌
成場運動 最多就係和理非
兄弟爬山，各自努力
點樣可以善用佢地既力量？
參考自sing hallelujah to the lord既例子
和理非只要一出街就用藍芽喇叭大聲播fuck the popo
一方面精神攻擊d路過既狗
一方面令佢地成為過街老鼠咁，宣傳佢地既惡行
當然一兩個人係無效 仲好on9添
但咁多和理非一齊做，成條街成個區成個香港都係fuck the popo就可以造成aoe精神攻擊
鐘意既人亦都可以18區搵日同時一齊fuck the popo轟炸警署，一班和理非大聲唱「fuck the popo，我屌你老母都咪」
將狗變成過街老鼠
和理非唔洗驚，唱歌播歌大聲唔犯法家，不過小心人身安全就真，要捉都捉左d大媽坐番10碌8碌先再捉到你。
建議三五成群出街就播，夏天熱擺下長遮擋太陽就最好，自己一個播就要小心前後左右
和理非快d黎一齊出力fuck the popo la

Btw毋忘上環事件同義士
光復香港 時代革命

推一推

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行